﻿## Обертка над фоновыми заданиями

подсистема [ом_Многозадачность](./ом_Многозадачность.html)

**Легенда**

Поток - ФоновоеЗадание

### Концепт

Существует *Длительная операция*, содержащая *Элементы*, выполняющие полезную нагрузку

*Длительная операция* имеет в описании *Вид*, *Идентификатор*, *Наименование*



### Отличие от БСП

* Добавлены группы потоков
* Параметры выполнения потока задаются самим потоком, а не вызывающей стороной
* Упрощен вызов диалога прогресса (группы) потоков

### Примеры использования

